何君堯唔做特首真係浪費

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號